今日去大埔影相嘅 不如順便過嚟上水

既然有時間順便過嚟
唔係日日都有光復上水嘅活動
完咗先返返過嚟再影都唔遲啦

人地好小肯